見到眾籌登報後有感

雖然我唔知道登報效果，亦唔肯定比全世界人知道香港人有錢係好事，更怕連登仔表錯情

但知道有班人熱愛自己既地方一而再再而三地付出，好令人感動

既然有呢個動員力，不如念下辨法用連登力量組織政黨或參政，就算現制度下都可以制衡建制派，將來直係咁好彩獨得成/有普選，都應該可以防止赤化

連登入面本身有好多唔同立場，好難組織政黨
呢個多元性正正係連登既長處
連登入面可以發起組織，但無須要將連登變成一個組織

唔一定要連登變成組織。係想討論如何善用一班對香港有熱誠既人既力量去為香港

有個POST D巴打搞緊區選，你自己搵

有分化藍絲po，有登報po，有行動po，有文宣po
而家咪做緊囉
呢個時間唔好開無謂po阻住其他po置頂唔該

其實少少更其他聲音都接受唔到好痴缐